支那廈門一號地鐵大規模坍塌

廈門一號地鐵線於剛剛發生大規模坍塌事件

領先國際

沙中線仲話無問題，信共產黨都on9

各大網站5毛打手又要潛陣水了

大家恭喜 聲聲賀喜 新春快樂又有褔氣